# sous le pavés, la plage

em tempos pynchonianos vale recuperar um seu axioma: If they can get you asking the wrong questions, they don't have to worry about answers. a crise é de imaginação. i.é., de linguagem. não há um vocabulário pressas novas tecnologias (explique, p.ex., "golpe").

#### segundo dia da xepa